做得八達通查飛狗嘅都係毒柒醜臭窮

睇下呢兩隻垃圾查飛狗
身形己經痴肥到成隻豬噉 個樣又毒又柒
兩個企喺閘到 睥撚住啲乘客以為自己做緊地鐵特攻噉
見幾個賓賓走咗入去重要走去查賓賓
結果食白果冇生意做 星期日呢啲同女女拍拖嘅日子 呢兩條肥柒醜毒撚就喺到做查飛狗
抵你哋做狗畀人屌

啱啱俾人罰左幾錢？

又唔係用長者/學生八達通 響都唔響一下
佢又點會敢走嚟check我
佢過嚟check我實屌柒佢

人地得罪左你

出街搭地鐵啲女人夠冇得罪連登仔啦
咪一樣畀人影完擺上嚟又J又盛
依家影著你？咁大反應

冇錯 果個真係我黎

好似仲有肥婆同TB

冇圖你話我影你老母塊咸臭閪擺上嚟都出得啦

都係個樣閪下閪下噉好人好者駛撚做呢啲鳩工咩

人形豬

仲未畢業，已經比人查過幾次用學生八達通

呢啲垃圾查飛狗
成日見親佢哋都係截撚住啲後生仔女
其他高大過佢哋又縮撚埋一嚿噉
根本就廢柴 相由心生

唔係講笑 你呢張相都好樣過佢哋
話佢哋人形豬已經畀足晒面

成堆查飛狗拉大隊入嚟負皮呀
有本事 有時間就捉多啲人啦

佢地時薪幾多

見過7,8十歲阿伯用長者卡比佢哋逗

查咪查囉，你唔係垃圾用特惠，驚閪人查？

查飛狗係低賤，但係佢份工就係因為你更低賤嘅行為而製造出黎

利申

唔係做查飛狗，亦唔識人做。

呢啲垃圾工完全唔會去了解

我驚閪邊撚隻字見我驚中文咩程度

人如其名收檔啦柒頭